====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Par exemple , habiter la forêt est impossible  : un rayon de 50 m est requis autour de toute habitation , 12 m de part et d ' autre d ' une route .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

